劉馬車患上抑鬱症，決定隱退youtube

我好努力創作歌曲同搵工，但班低等香港人就當我係怪物，有色眼鏡看待我，我現在正式宣佈：世上唔會再有劉馬車呢個人存在

唔知講第幾次

睇佢托柒咩

走啦

希望你真係講得出做得到 唔會再拍片

無知一問
由幾時開始係世人眼中孌童強姦犯都可以算係正常人？

最尾又鬼上身

條條片都要鳩叫

好似d港產片強姦犯開波前

過兩日又死返出黎嫁啦

檢舉到成個台無撚左

邊個連登仔呀？

你班友明明咁憎佢，又狂檢舉佢channel幫佢戒甩拍片癮幫佢重過人生 無論佢幾撚沉迷拍片佢條癮咁搞法都冇得唔甩

吹啦 聽日咪又走出黎

上次見佢返大陸東門

同烏大龜一樣

狼來了啦， 真係先算啦

住佢隔離嗰啲真係好慘

💀👻💀👻💀

正常人?由你北上強姦女仔果日開始,你已經唔再係正常人

你一日係性罪犯一世都係性罪犯

想知道之前個大陸妹
究竟有無慘遭狼吻

祝佢快自殺死

佢最後扮跳樓

AgentCC

又有抑鬱 又過度活躍 一負一正 咪冇事lor

同意, 係...劉馬車巴口的確好衰,我係不認同佢講D野,但睇返D文獻,劉馬車自小至今運氣一直好差,又坐過數次監,他在一個很負面的環境成長又難怪佢説話行為禁偏激,其實佢近期D片的內容亦比以前正常左,正面左,其實他想改變形像,我個人覺得可手下留情比機會佢。他以前非鬧人的片都拍得富娛樂性,如自遍自導自演的肥成哥功夫片,自己剪接有字幕及填詞的mv,十分幽默及带給我不少的快樂。EQ低亂鬧人是劉馬車本性,要改都要很長時間,覺得值得比機會佢

過多2日條友又會有野講

街邊太多劉馬車

過唔到幾日：我要同XXX呢隻死仆街死賤精食屎狗講，我屌你老母！

最中意睇佢話搵到真愛之後極速反面

狼來了

痴線佬想人點睇你

( Show Blocked User - 1歲填色比賽冠軍 )

佢出返嚟最抵死可以當冇嘢都得㗎喎， 面皮真係幾尺厚

佢條條片都屌鳩香港人， 佢都有份 屌鳩你 㗎 ，唔通你唔係香港人

你係唔係咁玻璃心呀 比痴線佬講幾講就嬲 同大陸d網民有乜野分別 同埋佢講嘅野都唔係錯哂 確實有部份香港人抵屌

呢條仆街想靠連登上位

佢成日屌鳩香港人唔畀機會佢， 大佬你個仔咁花， 如果真係有心改過， 根本就唔會再拍片日日吊鳩人！老實香港人最善忘， 你潛水幾個月已經冇人記得你啦！
而家我同你睇法都有唔同， 係咪我就可以亂咁吊鳩你呀？

幫手檢舉埋大j個啲ok？

佢都好努力去揾工啦 拍片係佢興趣 有乜問題 係d人喺度歧視佢玩鳩佢佢先忍唔住屌鳩人

搵工先正 返第一新工就拍話幾開心咁 一個星期反就出片屌7間公司

連思覺老師都笑鳩佢

生係xxxxxx既人
死係xxxxxx既鬼

大佬呀， 你係老細都唔敢請佢 對客啦！
等一陣間少少唔啱就屌人老母話人食屎狗！
仲有你做開嘢都知啦， 見工最忌話 之前啲僱主點樣唔好， 而家佢係間間做過嘅工都公開 屌鳩人， 老實真係冇人敢請佢㗎喇！
仲有最棹忌開開下工拍片， 你做老細 忍唔忍到？

究竟係佢工作態度問題定係比人歧視先搞到份份工做一個星期就劈炮唔撈呢

真係on9條友

大佬你大陸坐過監 又要成日拍片咁高調

你仲去見服務業係人都唔請啦 唔撚明佢咁鍾意做同人接觸既工喎

你去做倉/跟車 勞力工無人會屌你囉

快D死

佢次次番新工都走去拍片,仲要著哂制服on duty拍,驚死個個唔知佢有工做,你係老細,你請佢番黎唔通係比佢拍自己片咩?
整整下又XX血淚史,又XX業悲哀,講到人地苛待佢咁,佢上工前其實應該要有個心理準備,至少google下果行咩環境

但係睇得起佢每次搵到工的確係幾開心

開頭好似好開心,之後三分鐘熱度,整整下無哂動力

😀😁😂🤣😃😄😅😆

佢有邊個唔反面㗎
叫完雞 就話要同佢一生一世， 我真係 一把年紀 都未聽過

聽日就進佬做天水圍墮天地獄獸架啦

佢啲咁嘅人 都有人支持佢， 我真係服孔丘(仲尼)啦

老實 知道佢個底都唔請啦， 佢啲咁嘅人唔屌鳩客都屌鳩 老細同事啦

放心啦， 佢邊有咁易死啦， 三日度又再見佢拍片㗎啦

我真係第一次見 人造 搬運都要拍片

佢話劉馬車已經死咗， 依家我係天水圍地獄獸

你可以話佢抵死 但呢個惡性循環 如果我係佢我都唔識走返出黎
我唔理！ 我剩係想繼續睇佢發癲！

我都想睇佢發癲呀， 但係佢都唔好覺得點解啲人請佢針對佢， 呢啲係佢自己一手一腳做出嚟㗎

之前仲大大力屌連登仔
點知比連登仔比cap

安樂死啦

good news

最後咪又係戴頭盔講唔一定話一世唔拍片

我都明白既,劉馬車是應該承受惡果,現今的局面也是自己造成,今次的確他是自作自受,但他不少作品也是跟着我成長,唔喜歡咪dislike,又唔洗去到舉報(就算haters都冇好處啦,又冇晒D罪証),而且他亦提到他正常地和人交談是可和諧溝通,証明他可成功行出第一小步, 鄭敬基,Kobe Bryant以前都好衰,經過多年的負評後咪又做返個正常人

等佢用真名或再改名

幾日後：我，天水圍張國榮劉馬車，今日重出江湖，要為大家演奏一首有誰共嗚！

唔走正契弟

你舉啲例子根本就唔啱啦， 你高比拜仁 犯咗事之後 要經過幾多努力， 做幾多好事， 仲要罵不還口打不還手 先至得番人哋嘅尊重！
你個偶像劉馬車 自己做錯事冇認真改過不特止， 總覺得係社會嘅錯 唔係佢嘅錯， 仲要一路鬧 香港人 轉頭又話香港人畀機會佢， 我真係完全 唔覺得佢有真心想改過囉！
大家道不同不相為謀， 你唔使再回覆我， 你繼續支持你嘅偶像劉馬車， 我繼續對佢 有唔好嘅睇法🤝🏻

我估唔到呢度仲有好多人 會歌頌佢， 幫個強姦犯講說話

佢應該 話劉馬車已死， 而家佢係XXX 出嚟拍片

我同你睇法一樣

直頭聽到聲😂

佢面皮幾尺厚， 怕咩做契弟， 轉頭仲話你哋香港人係垃圾 食屎狗

bye

返工就梗係辛苦㗎喇， 佢根本都未正式做過嘢， 成日發喺度發明星夢， 就算真係做明星呀都唔係佢諗得咁簡單啦！
佢根本就成日諗住乜都唔使做 就大把錢洗， 佢都唔知道乜嘢叫 努力， 成日淨係話自己有才華， 老實我真係唔覺得佢有咩才華， 唯一才華就係話人係食屎狗囉！

班打手

如果佢真係諗住改過呀， 就唔會 繼續拍片 周圍辣火頭啦！
仲有我死鬼阿媽話齋， 如果一個人同你唔啱未必係你問題， 但如果個個同你 合作都有問題， 咁自己真係要檢討下啦

幾時隱退世界?

應該好難

有聲

真係聽到佢把聲

應該好難， 成個香港 死曬都未未到佢死

屌你唔撚係一陣玩改名之後再補句劉馬車已經唔存在
跟住又繼續馬車無限loop

你預定都得啦， 佢班打手好似 玉龍嗰啲 已經幫佢講定說話
話時話 嗰個 玉龍 點解成日會幫 劉馬車拍片呢？
唔通佢兩個係hehe

真心唔明 點解 連登會有咁多人吹捧佢呢？

睇佢仆街唔好咩？

睇佢d片真係好辛苦
成身負能量
又冇本事條件又唔好
成日想突出自己做主角
小小野無限放大
佢d片有抑鬱既人真係岩睇
真係一面鏡

其實真係替佢父母傷心可悲 生件咁既野出黎

講咗幾多次呀

演唱

佢自己唔係咁睇， 佢覺得自己好有才華 與眾不同， 係淨係得香港人 會歧視佢 唔畀佢發圍， 如果佢身體係第二個地方( 但係佢冇講咩地方)， 佢就一定會係一個好成功嘅人！
佢真係成口歪理當真理， 最慘係 連登 好多佢嘅支持者

到真係有一日呢件廢物死咗先通知我啦

佢阿媽好似細細個就走咗囉！
真係難為佢老豆， 成日講咩你想咩夢想， 咁大個仔 年少少家用都畀唔到屋企， 個老豆仲要成日話佢粗心， 如果真係識 為屋企人 諗， 有返少少人性， 都唔會咁樣喇

無限次， 講到2046都未完

有啲難度， 佢話有人照住佢 應該起碼有百二歲命

S T O P

M A K I N G

S T U P I D

P E O P L E

F A M O U S

話撚左依家啲靚仔唔撚話得但自己又咁撚廢咁撚戇鳩抵撚死比人話

依家竟然連一個痴線佬話你都會嬲嬲豬 真係垃圾

請問佢喺呢度叫咩名呀🤔
但係好似唔多見佢出post嘅？

希望有兩日啦

講得仲密過當初恒管話下年升大學

我真係完全唔覺得佢唱歌好聽囉

🤣🤣🤣

佢太易喜易怒
有錯就全世界欠左佢咁
溝件人妖豬扒就打晒飛機
踩班毒撚
真係黑9人憎垃撚圾

我的同意你講法🤝🏻
但我真係好八卦想問點解嗰個玉龍會成日幫佢手拍片㗎呢？

天水圍墮天地獄獸

老實佢嗰啲根本都唔係叫做 溝， 自己走埋去撩女仔抽水 就話係女朋友， 一係就叫雞 又當正自己老婆
仲有成日話想同人一生一世， 我當你真係搵到真愛呀， 但佢 連基本嘅收入都冇， 點樣去養人呀？ 佢唔係諗住條女做雞養埋佢呀嘛
佢條友根本滿口大話， 好多時個鏡頭冇影到人 就話好多古惑仔， 跟住 佢就問人哋乜撚嘢， 我諗事實係根本冇人 佢喺度， 佢自己同空氣 鳩噏！
見佢拍片 兇人嗰啲， 都係十二三歲嗰啲童黨， 佢就真係正宗食屎狗啦

之前有冇用過呢個名？

話時話想 八卦 問下大家， 點解 嗰個玉龍 會成日幫劉馬車拍片呢？
之前就話 劉馬車個youtube channel有收入， 玉龍同佢對分所以幫佢！
但而家 好多人都話劉馬車youtube channel 冇收入， 咁點解 玉龍 仲咁幫佢呢？
唔通真係 曹操都有知心友

佢要清楚自己定位
觀眾係鍾意睇佢做小丑
食花生睇佢點PK又出事咋

但真係想知點解 玉龍 咁幫佢呢？

佢成日以為世界圍住自己轉
但根本冇人留意佢（貪佢鬥雞得好睇？）

有抑鬱既人真係睇多d佢
就知自己問題響邊

唔識

呢條友係咪都係youtuber？
出唔出名㗎喇🤔

佢咪就係以為自己 最有才華 最靚仔 最有天份， 不過係你哋香港人妒忌佢 抹黑佢 埋沒佢， 佢先至發唔到圍

響香港最多比人齒笑當on9片睇
上大6比人打左好耐
邊個先係食屎狗？

我咪話佢好彩囉， 咁都冇俾人打大大鑊

同隻雞講真愛

同d 最後一天 結束營業 清貨大減價 一撚樣 都唔知聽過幾多次

咁講真 佢講食屎狗 同屌你老母 又真係好撚有霸氣 得嚟又好搞笑， 搞笑得嚟又好撚戇鳩， 其實我個心 都係好想佢快啲復出

呢個比喻非常之好

佢講幾句撚吓你地又真係信佢咩
聽日就話我已經唔再係昨日嘅我然後又回歸youtube

自殺條數都未找啦

飲廁所水先好笑

龍心之前用過
龍心死左 變左絕心
之後仲有克林醒
係咁死係咁返生

過多一個月又拍片

信譽破產

過多一星期
又慾火重生又重新出發乜乜柒柒

行緊同一條路

肯定唔使一個月😎

放心佢唔會 信譽 破產， 因為佢一路都冇

應該三日到

佢唔拍片邊搵到存在感

好似無強姦

食屎狗

所以咪三日內應該復出囉

冇錯啦

佢係強姦唔到啫

過一兩個月又咩天馬車定唔撚知咩嫁喇
曬尻氣

正確同意

跟車 SALES 搬運, 清潔都無得你做啦, 懵撚
咪侮辱呢d工添呀

總之點咁請佢呀， 突然之間發癲咁點算

你on9?強姦人都係佢興趣,咁有冇問題？

你大愛撚黎？ 古有雨雲：條路自己揀,仆街唔好喊.有人迫佢強姦？有人迫佢犯法？做完呢啲野冇代價？比人撚狗咁撚已經便宜左佢. 比機會佢？ 咁邊個比機會受害者？ on99

極度同意

屌你夜媽媽係度鳩叫嘈撚住樓上訓覺

依條反社會垃圾早就要走啦

下
你倒轉黎講呀？
睇佢d片先爽
睇到佢咁廢 人生即刻充滿希望

所以未岩睇囉
原來有人咁撚廢

香港人永遠想睇人仆街 永遠唔會原諒人
咁你想佢點呀？ 跪喺度同你道歉跟住切腹？
不過我同你都唔識佢 冇資格說三道四
有片你就睇啦 咁撚認真屌鳩佢做乜撚？

抵撚死, 呢啲性罪犯係香港既港豬先會捧佢上位
另一個丁可欣又係, 做賊, 欺凌都可以上位
咩叫世風日下, 睇下呢兩件垃圾就知, 仲有個啲乜柒波仔都廢撚事提

佢成日話喺香港 人 令佢冇機會， 喺第二個國家佢一早發咗圍， 我真係好想知有邊個國家 可以令佢發到為呢

一定要讚佢先得㗎

我淨係喺連登 先至見到有人 公然 歌頌佢

大家畀個機會人地改過啦

陳達仁又好,大大小小既店舖公司又好,大撚把人比左機會佢,就算佢衰完強姦,出番黎都有人比工佢做,但唔珍惜仲玩走哂D機會咋

一邊屌香港人係垃圾,一邊叫垃圾比機會佢,我地香港人何德何能用佢呢個高尚既強姦犯呀?

多撚餘, 啲白痴先鍾意先鍾意比機會犯罪嚴重既非政治犯
我就係唔鍾意比機會佢地, 點解一定要奉旨比機會? 點解一定要比接受更生犯?

啲大愛價值唔好強加我身上, 你地要拎攞道德高地, 要滿足自己無謂既同情心關人撚事, 唔好強加係我地身上

連銀行都唔俾佢開戶，你睇佢做人有幾on 9

跟住就屌間銀行但又唔走去第二間銀行試

機會你老母咩？你係劉馬車本人？ 佢可以撚香港人撚到今日都唔使畀人打,仲唔夠多機會？ 而家已經唔係講緊普通犯罪、佢係強姦人呀屌你老母！ 不過你呢啲人唔會明、 睇下有一日佢強姦完你老母睇下你仲會唔會咁講. 不過我認為你都會原諒佢嘅,畀個機會人哋吖嘛. 乜撚嘢垃圾老師可以講得出呢啲嘢

腦先*

咁認真去狙擊一個你認為係社會垃圾嘅落水狗 你都唔好得去邊 你原唔原諒佢關我撚事？ 佢強姦大陸妹亦都唔關我事 我剩係想睇佢發癲

得啦得啦 冇人想你比機會佢呀

得啦得啦, 知你呢啲垃圾鍾意睇另一件垃圾, 好撚鍾意原諒垃圾吖嘛

你又鐘意睇開乜野咁有益健康呀？ 喺呢個post嘈嘈閉 大家都咁上下ga ja

你咪自我感覺良好囉, 睇垃圾都覺得自己同我咁上下

性罪犯+痴線比人睇唔起根本正常, 屌佢既人亦好正常
但鍾意幫性罪犯+痴線做打手, 又死撐就好撚唔正常, 係垃圾
本質上有咁大分別都唔明, 仲要講得出大家咁上下, 都好難叫人信你唔1係弱智

啱啦垃圾睇垃圾就啱架啦

哇，你好撚巴閉wor, 拜你為師好冇？
睇垃圾同鬧垃圾 冇乜分別ga ja
走啦屌你老母

你同劉馬車呢啲垃圾就係比人鬧架啦
我得閒咪撚下你囉

鍾意睇垃圾同鬧垃圾點會無分別, 正如有人鍾意睇大媽舞, 個啲叫弱智垃圾
鬧大媽舞既人就好撚正常
無分別, 真係弱智先講得出

剩係睇表面 剩係識話人痴線強姦犯
佢痴線中除左娛樂性之外 係會睇到深層次嘅人性 我諗你剩係睇過佢幾段發癲片就喺度巴巴閉閉 你根本睇唔到佢好睇嗰一面
喺呢個痴線社會， 正常先係痴線

「睇到深層次嘅人性」

繼續吹
不如講下佢犯性罪行個陣又有咩「人性」探討左

你咁吹得不如去寫影評, 同啲撚屎影評一樣, 是旦掉低一句就當係, 而且無都吹到有

屌 真係好撚想嘔 一開始就睇高自己幾班 典型香港狗
大媽舞呢個example九唔搭八， 不過迎合下你啦 既然你唔鐘意大媽舞 因為佢而花時間喺度同人罵戰， 你都係on9 仔 你都係人生失敗想上黎鬧下人發洩， 鬧馬車一定岩啦

崇優鄙劣本身就係人既義務, 亦係人既正確態度
遵從呢個原則先係正常, 咁既分別都睇唔到

拎哂d一定岩嘅大道理撻人
咁繼續喺你高地度打飛機啦
我就鐘意睇d下欄cheap野嘅

你認你係垃圾咪得囉
最緊要接受自己係咩, 係垃圾就要認, 就算垃圾, 你都係你吖嘛

剩係識話人同垃圾同弱智你中學畢業未ga?

咁鍾意睇垃圾, 你又小學畢業未?

洗唔洗為劉馬車呢啲白痴仔世界大戰呀

無大戰, 單方面撚狗之嘛, 反正今日少野做

救命。。。 好柒。。 以為自己英雄咩

唔洗英雄, 正常人都足夠撚你呢啲垃圾啦
唔好睇到你自己咁高, 你只係垃圾既垃圾打手, 唔洗英雄去撚你

咁你都只係一個靠打垃圾刷存在感嘅垃圾佬

你鍾意咁諗都好難怪你, 因為你個垃圾腦都只係識咁諗

我同你地每一個講 馬車係抵屌
但唔好喺度借d意抬高自己 喺度講咩"我地唔會比機會你" "你個channel生死取決於我地"
人地唔係同你打工 唔洗同你道歉交代 你一係睇一係唔睇 你只係一個冇付出任何野嘅觀眾

我唔會比機會性罪犯+痴線佬
上面呢句係客觀陳述自己取態都叫抬高?
陰公, 垃圾打手個腦真係裝垃圾

劉馬車行出街有幾多女同佢互動
連燈仔睇到人哋幾條片有咁多女跟住開始葡萄
人哋仲閂埋留言 搞到連燈仔發洩唔到唂精上腦，之後係咁投訴人

仲有無人話佢同我打工, 佢咪唔好交代, 繼續做垃圾囉
我地繼續笑同屌垃圾囉

通常有箭靶出現 萬人圍屌嗰陣 就會見到部份屌人嗰d格一樣咁差劣 甚至衰過個靶 今日又比我見識多個